［突發］歐盟就香港示威活動發聲明

Statement by the Spokesperson on the ongoing protests against the proposed extradition reforms in Hong Kong

Over the past days, the people of Hong Kong have exercised their fundamental right to assemble and express themselves freely and peacefully. These rights need to be respected. Restraint should be exercised by all sides; violence and escalatory responses must be avoided.

The European Union shares many of the concerns raised by citizens of Hong Kong regarding the Government’s proposed extradition reforms, and has conveyed these to the Government. This is a sensitive issue, with potentially far-reaching consequences for Hong Kong and its people, for EU and foreign citizens, as well as for business confidence in Hong Kong. An in-depth, inclusive public consultation would help to find a constructive way forward. We look to the Government to engage in such a dialogue with its citizens.

林鄭仲係龜緊呢

雖然又係9up 但好過冇

Summary: u are human

無譴責衝已經係幫手

喂, 你post個內容係612
但你post條link係第二段文wor, 係咪有乜居心?
The actions today of a small number of people, who attempted to force their way into the Legislative Council premises, are not representative of the vast majority of demonstrators, who have been peaceful throughout successive protests.

外交部 Ministry of Foreign Affairs, ROC (Taiwan) 🇹🇼
On the 22nd anniversary of #HongKong’s handover, citizens are seething with anger & frustration. It’s clear the CCP regime’s “one country, two systems” is nothing but a lie. I urge the global community to support the people’s struggle for freedom & fully democratic elections. JW

雖然冇乜用不過多謝支持

link入面全文

On several occasions over the past three weeks, the people of Hong Kong have taken to the streets in unprecedented numbers, peacefully exercising their fundamental right to assemble and to protest.

The actions today of a small number of people, who attempted to force their way into the Legislative Council premises, are not representative of the vast majority of demonstrators, who have been peaceful throughout successive protests.

In the wake of these latest incidents, it is all the more important to exercise restraint, avoiding escalatory responses, and to engage in dialogue and consultation to find a way forward.